H_Lozano又搞學生妹 請絲打提防此小人

［推］31歲無恥梁姓人夫呃17歲學生妹處

嘩屌

推

估唔到佢係啲咁嘅人

唔係佢

波台竟然有啲咁過分嘅人

之前係m記遇過lozano，佢係咁摸個學生哥jer仔

又男又女？

失望至極

小心此人

sis

唔拉？

唔推又點令更多人知唔係你？

波台毒瘤

叔好波